尖沙咀亞士厘道間京笹居酒屋都幾仆街

話說同女友去試下新餐廳 一坐底就擺低個豆腐乾前菜 一人一碟 咩都冇講過

本身都覺得唔錯 環境食物都幾好 點知一埋單見到個前菜收左$46 問佢個侍應 又er....唔回應 問佢經理又笑笑口咁話我地不嬲張張枱都係咁收

嘈多兩句都知冇轉變 屌多兩句就轉身走

講真$46唔係俾唔起 但我會選擇用依$46去叫另一碟菜 你咁樣同呃人有咩分別？好一間不知所謂既餐廳

日本居酒屋有前菜就一定要收錢
同埋唔會同你講，呢樣就真係慣例
佢開喺香港都抄埋呢套啫

學生？前菜要比錢有咩出奇
食隻溫泉蛋80蚊隻你都要比

支持樓主
連登仔齊擺食港獨有餐廳

居酒屋唔係不嬲係咁

不嬲係咁就要硬食
香港不嬲無民主做乜要民主

去高級餐廳問你飲唔飲水話飲就幫你開左支sparkling
收舊幾水又要硬食

任嗌架喎

樓主係咪諗住個 post 實有人撐？

語癌末期

呢到不嬲最鍾意罵/恥笑受害者轉頭

唔明廣東話你咪上返大陸論壇囉

同待應講唔要會點？

比得7百蚊,20幾蚊一位前菜比唔起
你去飲茶錢夠冇同你講明

茶錢係香港人都知有
日本居酒屋前菜會唔會問都唔問就擺低收$46？

同埋唔係個個都知日本居酒屋前菜要收錢
既然你開係香港 會唔會放低前解釋下好d?

當中式酒樓前菜食
咁你宜家下次咪知囉

都係照抄日本啫，居酒屋前菜係硬食

班豬仲好意思去咁多次日本
去完文化都唔撚識,去來把撚

咁你下次去餐廳飲水佢收你$200 記得咪出聲
唔係又俾人笑你俾唔起

要晒口水招呼啲柒客都要額外成本喇
抵比46蚊收平左

在日本居酒屋用餐，點第一杯酒時同時會送上一小盤小，日文叫作「お通し」，主要是讓客人在等待上餐前可以享用的一種小菜，配上酒品絕搭，通常也是你不用點餐也會送上桌唷，有些店是免費，有些店則是要收費，可是日本人飲酒前的一個重要文化唷。

下次食日本野睇撚清楚啦香港人
人地笑你無知咋

其實呢個前菜係要硬食，日本都係咁
不過
人地日本係無收加一，而睇返樓主張單最後個?????料似係加一，
呢間鋪收晒兩地著數係唔抵幫

而這樣的小菜是不論你吃不吃或請他退回去，都一定會收取 300 日圓至 500 日圓不等的費用。

300 日圓至 500 日圓 = HKD 20 - 34

係香港開得既日本料理都係收晒兩邊著數架啦

所以今鋪我係撐樓主，要跟日本收前菜錢就唔應該收加一
咁撚樣俾佢屈左成舊水

靜係杯清水都可以收你50蚊
呢D前菜算乜

樓主唔識日本野,學人帶條囡威威食日本菜
7舊水求撚其係大排檔蒸條魚算啦

好明顯佢唔撚識
如果佢針對加一仲有得原諒

無奸不成商
就算日本人係香港開既舖頭都係咁做
好多年前佢地唔熟所以當時d日本人開既料理店都唔收加一
而家佢地知香港有加一同埋佢地收埋加一都大把生意佢地就會keep住收

只能夠話
一係罷食等佢執
唔係就真係任佢劏

當然，因我們不是日本人，無法評論伴酒菜的好壞，這與香港「凍飲加兩蚊」讓外國人大感無解一樣。

樓主柒完潛水未,下次帶條囡出街唔好咁柒

好似話可以同佢講唔食，叫佢收返，咁就唔收錢

算啦樓主呢D又要食日本野
又要唔跟居酒屋規則
下次去大排檔算啦

香港人真係賤過地底泥，乜野都要硬食
呢D鋪頭真係唔好再幫襯啦

樓主柒左,潛哂水

樓主以後唔好食居酒屋啦
好在你冇報警,如果唔係聽日毒果見到你
真係好撚柒

呢個價錢除非佢真係好好食
唔係真係唔會去

日本人都有嘈呢樣野, 不過日本通縮咁耐尤其居酒屋以食物平做招來, 啲人又無以前咁豪飲.
多一兩項收費項目都OK, 但香港本身貴成咁又加一又要咁樣屈一筆, 我就唔會幫襯, 多謝樓主提醒.

push

泊街俾人撞 有冇得追討？

樓主無錢泊停車場比人撞
比得起7舊水食日本野

去過呢間
日本人開+大量日本客
服務幾好。野食ok

利申: 渣緊tesla model s

影衰哂渣T車既人

收還收

但都要事前 寫清楚 / 講清楚架喎

兒登仔唔好混淆視聽

問佢個侍應 又er....唔回應<<<
連人地係日本侍應都唔知

去下日本居酒屋行下先講啦

呢度香港呀

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

咁你食番香港菜囉
人地文化都唔識,食乜居酒屋
人地餐牌都係日文

因為佢係日本菜所以唔使守香港法例？

緊係唔係啦

收前菜犯邊條法例
你咪去報警拉佢
一句唔埋講法例?睇得太多TVB ?

你有冇睇清楚？
唔係收錢犯法，而係冇寫/講清楚先犯法

商品說明條例呀,比埋你

倘商戶遺漏或隱藏重要資料，或以不明確、難以理解、含糊或不適時的方式向消費者提供重要資料，即屬誤導性遺漏。

仲唔快D投訴

返深圳食，你食緊懷石嗱

btw我唔知間野有冇寫明
不過好似日本咁冇寫/講明就衰撚緊

專業D啦,法例名又UP唔出
商品說明條例呀

喂屌你
你自己又話講香港呀
轉過頭又話日本衰緊
又話唔知間野有冇寫明

你玩哂啦,龍門任你搬

Peter朱 = 樓主分身?
講野同邏輯咁撚似

柒左潛下水,唔好開分身死拗啦

樓上有巴打話收錢要講明
你同意就咪撚搏咀啦，講乜鳩去居酒屋睇吓
而家柒左又要攞尾彩

潛水啦柒頭,唔好問我邊句寫著收費

睇餐牌啦好嗎,樓主分身

邊個話佢冇寫？

人地不嬲咁做生意，一早知咪可以選擇唔幫襯，但佢個人沒咩見識盲中中去幫襯幫佢唔到架喎